［獲FB IG採納］印度「Fact Check」Page幫黑警洗白指831片段為假新聞

同我即刻入去留Review屌佢幫黑警洗白同埋Report呢個印度「Fach Check」Page : BOOMLive

傳送門：

佢指831黑警喺地鐵站打人片段係false news假新聞
而且已獲IG認證採納，會take down/ block 831相關影片

當大家淨係關心武漢肺炎新聞嘅時候，人哋出經出盡力洗白啦！
我屌你老母呀印度嘅中共、港共、黑警洗白維穩機器

同我即刻入去留Review屌佢幫黑警洗白同埋Report呢個印度「Fach Check」Page : BOOMLive

傳送門：

中共愈想得哋忘記，我哋愈要記得

推

好重要呀

重要嘢冇人理

明明喺中國係冇得用fb ig
點解仲要奶共

咪推緊其他 post
又唔係淨得你一個講

咁鍾意奶共食屎啦

佢哋出咗po澄清

Pin it!

push

希望佢哋快啲處理

我錯冇check到熱門

Push

印度佬

fb ig同老細

唔關奶共同BOOMLive事
係ig捉得太嚴同寫得唔清唔楚

成件事邊面最有問題？

Tweet 爆佢
Fb, Ig 奶共狗

o岩喎,無委任證嘅又點會係警察

Ig，即係豬閪伯伯

唔想上嚟問咩事
言論自由仲衰過中國？

正想

都係，IG係咪都當太子片係Fake news
呢樣最仆街

pish

推呢個

好彩有巴打發現 已comment

印度佬點會幫支那國

宜家點
有冇話解block?

推
成班仆街
721 831 都想改
你老母真喺垃圾

Fb ig 大仆街

佢哋未必咁清楚831咩事，炒車都唔出奇
希望快d改正啦

應該係有人用張相嚟講肺炎，所以tag 咗係false News，佢哋話收到大家嘅report，而家會處理

印度唔係奶共
係為針對中國政府而整嘅假消息

洗白？仆街la 印度佬

事源係有印度佬9up話831啲片係狗捉武漢肺炎嘅病人 個page就fack check話係fake嘅 但ig就on99咁block哂所有831片

Dklm la
之前昂山素姫曼德拉對抗極權
成班西方領袖左膠就話爭取民主好撚感動
到宜家一針對支共就收哂皮

講真啦佢做得一次一定會有第二次
屌佢老母Hea撚到出個post扮冇嘢
連新聞都唔撚睇就叫Fact check咗
咁憑咩做呢個評審機構啊？

屌你老母 推

其實可唔可以將件事放大佢 等全世界都知香港831發生咩事？

眾志：831 IG個件事Fact Check 公司岩岩認錯 羅冠聰會繼續跟進

認同

Independent fact checker 居然唔係用國際語言英文
低能 咁都授

屌佢老母 推國殤黎開玩笑？

原來有 英文link

p

cls

Rated
Commented
PLEASE GO GIVE THUMBS DOWN NOW

叫佢地黎香港試一次比人捉去警察宿舍掟落樓咪知係咪真

咁好似唔關boomlive事
係ig ban錯

收撚皮啦阿叉 低等人種學人fact check
死返去飲恆河水食屎啦印度狗

推全世界做野

幾時恆河氾濫 阿爾卑斯山山崩 地震 震死班仆街

onL9 boom

成件事係ig嘅錯
唔係boom live

係唔關
本身flag個post嘅描述真係fake news嚟
應該係係IG個系統唔完善
見一個影片post flagged as fake news
就自動當咗條片本身係fake news，ban咗條片
以IT狗角度睇其實好大機會係誤會嚟
但係連登仔唔做標題黨唔安樂
幾個post都喺標題屈間印度公司想冚831

推，屌柒佢哋

咪撚就係

印度反華㗎

係
間印度公司根本冇做錯
無啦啦屌鳩人根本就網絡民萃主義

明明係ig白人奶共 係要屈印度佬

大家去依到
Retweet+Comment

推。

其實boom live冇做錯 係有印度佬拎條片以為係大陸捉武漢肺炎病人 佢地fc講返唔係 問題出在instagram既機制 只要一有人Lo 條片有關都label做false news

（831 fake news)有問題嘅係Instagram而唔係Boomlive

「請立刻停止炒車」IG 831不實件事好多人炒車